「突發」何郭佩珍有狗撲倒學生

要人啊屌

有啲係着住校服嘅都俾人捉

返學咁危險，仲唔停課

秋雲又報警

可唔可以投訴到個校長俾人炒友

直頭成班咪撚番學，咁鳩危險

CLS

推

仲投訴
不如投訴埋班狗好唔好 ?

痴撚線 而家咩事呀

紅色恐怖

返學好危險，全校罷課啦

有救恩學生見唒血，救思校長去左跟進

見到咀角有血

屌你老母集體退學啦，仲讀屌毛咩
退撚曬，淨係寫report都寫撚死佢地

Tui

街坊趕去保護學生

Pushhh

推阿

有冇link

dklm

屌你老母黑警

孔教個d 連教育局局長都唔撚驚 死心吧啦

推學生！死顛狗

家教會呢？

咁集體退學啦
唔夠學生等佢殺校

依家低form 個d 好多都係大陸落黎 講緊普通話

禍不及妻兒？
我屌你老母啦

垃圾支化學校

睇live見到任啟邦係現場

好撚嬲！ 推阿

着校服都要比狗打
仲話叫人哋唔好欺凌佢哋啲仔女

咁撚恐怖仲返咩學牙，d家長點做人阿爸阿媽嫁

呢間唔係何郭佩珍校服 都比人拉？

救恩學生 唔知咩事

呢間係側邊中學 沐恩既

救恩痴住喺隔離

乜撚野學校黎

我知
利申救恩校友
但咩事無啦啦比狗拉

仆街，三十度著冷衫

有無事？

hi

利申 何中校友

睇group 應該唔係拉佢 係班狗沖落黎個陣 個同學仔仆低左

push

啲狗話個學生自己仆街

屌你老母我望住隻狗飛撲埋去啊，點自己仆街啊

叫政府睇住自己仔女
自己就去搞學生

好好教育下佢哋

要遮身材

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

up

又想人唔罷課，但返學又搞人，咁點先？

清楚影到狗隻撲倒學生

痴線嫁，popo依家係咪癲到見學生就咬？

有原直播link
01:30 開始睇 狗隻無啦啦追人

屌佢老味 見後生就捉
捉撚曬班學生 班狗仔狗女都唔會好過

得 校長收皮易過老師收皮

叫果到學生既老豆老母如果係行頭就上去搞鳩件校長

條link睇唔到

睇片啦
係啲狗沖落車 學生走避不及被撲倒

黑狗